心目中想隧道定咩價錢

最好緊係條條免費啦 發緊夢

以私家車計
過海三隧統一收＄20
將隧不變
大佬山8蚊
獅隧不變
尖山5蚊（應該係香港最廢收費隧道）
城隧不變
大欖20

紅隧50
西隧free
東隧20

唔知會變成點呢

紅隧40
西隧免費
其他不變

全部收巴士價 窮撚唔好揸車

香港人思想：倒貼俾錢我行佢就差唔多

100
100
100

個人唔係咁想三隧統一，到時3條都塞死，大家冇運行
是但一條貴，俾趕時間既人行下，keep住有一條隧道暢通仲好

西 175
紅 80
東 80

窮撚行埋一邊

所有隧道$20唔使煩

將隧$20

全部變5雞點睇
一個大餅過海

尖山最廢
問過將隧未

畢打街隧道都$20

過海
紅$40,西$30,東$25

將隧/香港仔-不變
大佬山$8
獅隧/尖山/城隧-不變
大欖$20

大欖要減啦咁貴

尖山好方便wor

私家車過海收500

全部500
巴士照舊

唔認同統一會三條塞死
反而我覺得三條都好似東隧咁 雖然多車
但車流keep住去 唔會塞死

車流太少，浪費了三線行車

其實而家有灣仔妖道
去新界西，九西出港島東行西隧好過行東隧
可惜太貴
寧願塞下老龍行東

全部免費 唔洗係收費站停已經塞少好多
但牌費再加多3成

點解過隧道要收錢？
拎納稅人啲錢去起條隧道納稅人過隧道仲收返我錢？
我屌你老母
遲啲洗唔洗行係條馬路都收我錢？

咁多人想free西隧, 連登不愧為新界西北人集中地

因為條路佢地維修
有壞車都係佢地處理

LOHAS 變哂CONDOM

除左有客既公共交通工具
所有隧道一萬蚊一次
咁就冇咁塞

按空座數收費
坐滿 free
每一個空位 $20

西隧同新西有乜關係

3090用嚟睇YouTube，用唔盡張卡，結論：3090太廢

做乜要俾錢？
你過馬路心目中想俾幾多？

你講得岩 尖隧應該要收番3090價格
睇齊大欖西隧

起果陣你都未出世啦
分分鐘你父母都唔係納稅人

你朝早同夜晚走轉尖山睇睇

事實係應該全部免費，因為其他路都唔使錢

唔好講咩用者自負，平時d路上面嘅唔係用者？
再者我根本冇得揀唔行隧道，只可以揀唔去，個隧道費係唔影響我決定

而最最最重要係，隧道收費廣場係長期造成廣範地塞車嘅原因，拆撚晒佢交通可以暢順幾倍條數喺邊度

利申，車已賣，而家做乘客

西隧 $70
紅隧 $100
東隧 $70

大老山 欖隧 $50

其餘免費

獅子山隧道流量現時係尖山 1.5倍
3線 vs 2線 好明顯資源錯配

東隧夜晚返九龍塞成半粒鐘先過到海
東廊由北角開始塞起

三條過海隧道都係私人企業起

我就支持加價
你過得多海 用得多隧道咪收多啲錢, 好撚合理
你唔想比隧道費你咪搭巴士囉

另外, 你睇落好似係收費廣場塞, 但實際係隧道負荷唔到
同埋政府會強推autotoll

利申: 車已買, 淨係來往新界區多
出市區多數搭巴士

200
200
200

cls 北京，上海，深圳D乜橋乜隧道全部免費，係港豬先要比錢

尖山等大埔公路擴闊啦
車流比大埔公路管死左

大欖要減喇！咁貴

咁唔講下日本要收錢 港豬咁鍾意日本

屯公/屯赤 $100 大欖 $200
窮撚行下路/大山 thanks

大老山只值8-12 蚊 屌你老母

統一100

利申巴士撚

係撚免費。

未揸過車就咪扮賣咗車啦
有啲所謂塞車係塞喺前面啲匯合位到

經大老山入沙田又係喺收費廣場塞番出嚟呀呵
港島撚放工過海一定又係對面海塞番轉頭

撘巴士表示好似而家咁貴先好
簡直係keep住條路順嘅天然屏障

窮撚學咩人搭巴士？行路啦

欖隧只值 $15

隧道拖車會收返車主錢

其實我幾鐘意依家咁，趕時間肯俾錢就有條無車既西隧行。三條一樣價既話，趕起上黎三條都多車

紅隧收＄70
東隧收＄20
西隧收＄20
大欖$10
將隧不變
大佬山8蚊
獅隧不變
尖山5蚊
城隧不變

全部500

尖山真係好野黎
點解你地會覺得西隧如果收8蚊都仲會咁暢通
如果可以紅改3線就解決到個樽頸位

全部免費 違泊改做1000蚊一張

所有隧道劃一500
公共交通工具免費
冇錢學咩人揸車？

全部免費 拆尻左個收費亭 阻𨶙住晒
不過改做隧道税 每年3000 有牌都要俾

但日日塞到仆街

個個轉行秀茂坪 清水灣

紅隧根本最方便，應該收最貴取代西隧先啱

每條隧道都有一條線免費，其餘每條線都收80
俾唔起錢就排窮撚隊，俾得起就特快通道

3條過海隧道跟西隧價
屯公收大欖價
城尖獅同大老山統一價

隧道點為之廢？成日行尖山喎

人地連高速公路都收錢wo....

計我話應該所有高速公路同隧道都收50蚊單程，公共交通工具免費。
迫人搭公共交通工具，有錢人先有得揸車。

Agger 係尖沙咀返大圍3個字
行獅子山係窩打老道塞到死左都未知咩事

不過的確係少有人入既

尖山廢喺邊?
我日日行 我覺得新界出入油麻地, 尖沙咀一帶尖山快過獅隧, 條路又靚D

車流少過獅隧
但又3線 資源錯配